有冇山羊座巴絲吹下水 (35) 之 山羊男優點get

有冇山羊座巴絲吹下水 (34) 之 求山羊男優點

鎮樓神圖

山羊女優點:

山羊女實際, 唔港女, 有責任心, 傳統得嚟又會工作上進
勤力得嚟又細心, eq高唔亂發脾氣
易氹又唔花巧, 唔洗咩每星期一驚喜
剩係想另一半lead 自己, 做背後嘅女人
做老婆一定會打理好家庭

同山羊女相處留意地方:

見到佢唔出聲冇表情就唔好繼續講
講道理唔係問題, 唔好用挑機辯論質疑嘅口吻
CHUR 都唔係問題,但可以坦白少少講點解你chur
(例如你好緊張佢所以先咁)
講過嘅嘢要記得, 應承過嘅一定一定一定要做
唔好講大話(然後又以為佢唔知)
讚佢多啲,佢可能冇乜反應但其實好受

仲有
千祈唔好喺山羊女做緊正經嘢嗰陣阻住佢,或者質疑佢係咪真係做緊正經嘢

都係嗰句, 見到冇表情就要小心

山羊男缺點:
又唔主動又扭擰又自卑又多要求, 大男人但唔敢出聲
有問題又剩係收埋唔講
剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉

煩過西咁被動,要女方做到出面佢地先會敢郁
山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少,message 覆得密少少
望個目標多少少

呢種性格到拍拖都會持續
唔好期望佢其他嘢都會好主動
佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

自卑又自大
自卑係成日把口話自己好差, 人地讚佢地都妄自菲薄
自大係其實個心入面覺得自己全部都做得好啱睇法好啱

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地
但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦

真人係做出嚟畀自己睇
滿足自己掌控傾計節奏同題目的能力
同埋覺得面對面傾計要回應係基本禮貌
自己對自己嘅要求嚟

返到屋企咪覺得唔急住要應機咪唔應
通常要燒到埋身唔應唔得先會應
EG 知道唔應就會失去，或者唔應就好大後果可能要花一個星期去氹你
唔見棺材唔見眼淚

同時間佢唔想畀你掌控到喺屋企做嘢嘅pattern
好似喺度做"自己嘢"都要應咗你先咁咪冇咗佢自己"空間"
但咩係"自己嘢"可以只係攤喺度碌連登乜7都唔做 （吹咩）
到你溫和問佢點解唔應你，就會有千百樣個理由
- 因為想專心做"自己嘢"
-唔鍾意覆機
-想你有自己空間
-覺得大家感情唔應該建立喺呢啲度
但講到尾都係：屌唔覆你你都係繼續喺度㗎啦咁做咩要覆？

新增：
接受唔到自己能力其實比自己想像中低，一定係其他人問題

山羊男優點:
成熟穩重
有原則 講道理 有耐性
有安全感
有口齒
誠實 踏實
有毅力
外冷內熱
唔會對個個都咁好
(以上優點只限成熟羊)

樓主我愛你

我愛樓主

LM

諗起上個po話未夠80都唔好比飽飯佢食

呢句係咪都要放入頭post 警醒馴羊絲

約啦！！

正 未投胎都唔好比飽飯佢食

好cute

直接叫佢俾佢個盤俾你睇咪得

佢隻處仔自己都唔知

detail咁籠統

講心智會貼切啲

咁誇半個月唔見都想死

助炒師

點解你哋會覺得cute 打機打到嘈好難氹

一齊咗就迫住要

羊羊唔餓得

對唔住 係我衝動左

我諗依家係我無飽飯食

整杯檸茶頂住先啦

咁又唔會嘅 同朋友食飯好閒啫
你約仲開心 唔洗諗點開頭

認同 女仔暗示約 台灣叫做球 佢唔接波咪算囉

一個po都係得幾個reply佢已歸隱收山

佢唔係 佢每日都有出現 仲多過樓豬喎

又嚟好驚好驚

咁點解現任樓主會攞咗嚟做

原本個樓豬要開公司 有一排好忙
所以就由現任接咗嚟做

都話我平時對住男朋友好乖

少甜少冰

其實我叫檸茶唔會少甜少冰

我以為你先係現任

都話我嗰次係臨時

一於就禪讓俾你等你可以坐正

不了多謝

肥同瘦既定義太多 個個唔同

都無得返學

返學都要食飯

但佢點樣開頭先

終於有山羊男優點

平時都係咁嗌

我真係咁嗌

小肥羊

// 佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

好奇按入黎中到暈明知自己優柔寡斷都仲係咁樣

唉好憎上online

唔記得上個po pizza姐點講
唔記得咩上兩碟...？

上online好似無上過堂咁

澳洲羊肉煲 只售88

咁耐冇講嘢都用寸開頭真係幾寸

三打一算得係咩

唔明

學費同丟落海冇分別

四個恰我一個

再嘈切多兩舊肥羊打孖上 係咪依句

喺屋企係完全冇心機上堂

yesssssssss

Online學嘢總係差咁啲嘢咁

今晚就決定食你

開住zoom訓

見係大家食 平啲 收28

同埋隔住個mon present硬係覺得好老尷

落左降頭

真take 完attendance 繼續訓返

正 一睇就知係有良心嘅黃店嚟

自言自語 好似痴線佬咁

下次學吓絲打果句
想死？

想食肥白羊多啲

m過羊仔

Pizza姐 救我

對住羊 間中先係咁姐

我唔係咁隨便嘅羊

真係好尷我每次一開cam嘅時候都唔知點解忍唔住想笑

開會呢d我慢慢慣咗就ok，唱歌真係不了

有冇得拒絕

大部分中

做牧羊人先好講嘢

幫緊你 幫緊你

我都係咁覺得

大家咁話

戴口罩個個即靚幾級

我自己都覺

Pizza姐最好

好sweet

睇死人啦不過我鍾意

依家玩慢煮啊 收聲啦

靚太多認唔到

原來有專稱

負負得正

征服羊仔嘅絲打＝馴羊絲
征服白羊女嘅巴打＝牧羊人

你哋真係好S

好mk

[black]馴白羊計唔計[/black]

被排斥

肥羊上得啦依家
等開飯

山羊男在此

哭咗

我覺得十點 十點都中
特別係後生羊

中曬

剩係中5...
7嘅話睇心情

我覺得山羊都幾慢熱

每post 留名

今日好靜

係
係咪因為大家要返工

WFH表示完全冇影響

堅持緊第2日，覺得自己就快癲

無咗幾個馴羊絲
個post即刻玩完

新山羊巴留名

講山羊男好L準！
利申： 男友山羊

小圈子

山羊男優點

冇喎大家都靜咗

證明山羊毒是真的

天性來

留個名

幫緊你幫緊你

有排都唔使開36

個標題係有冇山羊座巴絲吹下水
我又唔係

無得迫嘅咁又

羊係鐘意喺一個角落頭觀察嘅

所以多數做CD-ROM

不過如果有cd羊不如say個hi
或者正負評刷下存在感

所有潛水既山羊都係垃圾

唔夾呀 試親山羊都瀨嗎

嬲得制打錯字

山羊成日收埋自己
人馬又最憎人有野唔講
好難溝通

其實呢，山羊唔係咁鍾意用字來溝通 e.g. wts

佢地真係prefer 你想揾佢得閑傾計
就不如直接打電話過去 或者video call好過啦

利申：我自己係咁諗姐，未必代表到全體山羊，同埋如果你打過去之前，最好知道佢手頭無緊要野做緊

覆錯，sor

好似開演唱會咁班觀眾聽住你唱歌

咪搞，由細到大最怕solo
中學d音樂考試考solo真係地獄級惡夢黎

其實我唔明點解要考唱歌，如果考嗰個人五音不全好慘

我咪就係五音不全果種，真係寧願考樂器9吹9打都冇咁嬲
我果間仲要你全班面前唱，咁同公開處刑有乜分別

係咪couple先，如果係嘅話，你話打去想聽下佢把聲 山羊都會暗爽

過去咗嘅就忘記佢啦五音不全唔緊要㗎，淨係唱俾女朋友聽囉，應該都幾冧

咁你要自我增值多D先

山羊係會比優秀嘅人吸引 不論男女

不如試下學煮野食，山羊好受落

被拋棄

下個po改有冇羊羊吹水

冇呢個人

建議係

唔想當眾演講/唱歌/玩樂器 係都要迫人

曖昧緊好似都會暗爽
不過講電話佢真係等你開topic

無領養何來拋棄

block埋

定係唔想同你拍拖

而家冇，將來會有

我都覺 唱到佢喊都幾有滿足感

點樣做到 雖然好易喊 但唱歌打唔中個喊位

正常有網係雙灰錫

有些事情就不要拆穿

五音不全聽到喊

send想見你首歌俾佢

以前間學校真係會咁
f.4-5仲有音樂都係自由表演（彈樂器都得）
我唔係唔識不過唔想練 所以多數都係唱歌

林鄭啲fd
上帝叫你唔好咁內向呀

呢個好笑

真係好仆街 無人性架

係囉 又多個絲一齊燒羊架

聽日掃檸茶

玩咁大
好彩我果邊中三之後就完全唔使掂music arts

no stake in church嘅表示成日都被代表

你咁樣我唔會驚你架
飲到糖尿就唔好啦

絲打咁耐都冇咩

[/member]

唔壞唔愛
利申乖

公然放閃

好似dse之後都仲有music 當OLE
不過都幾好 音樂堂完全係可以打天才波

單身狗表示

唔係個個都會中意咁嘅人咩

此閃必報

居家feel嘅女仔係山羊最理想嘅對象

山羊唔鍾意蠢嘅女仔，但又唔好咩都懶叻
最好就有時扮下蠢應付佢個大男人性格

咁佢就好易比你馴服到

單身好開心(抑鬱)

快啲

唔係 例如有啲人特別鍾意摸唔透 覺得好神秘

真

你等我

想問山羊絲 要點樣追 例如有咩方式比較受落

er...我嘅話就係唔好有太多嘢差過我
羊女好現實的 唔會為咗愛情而唔要麵包
最好有嘢（才華/能力/性格）我欣賞嘅
（錢唔計，拎錢撻我冇咩用）

同埋最緊要係佢本身對你有冇好感 唔係講咩都係死

咁正常投其所好 對山羊女係咪唔work

想問下周年紀念送咩比羊仔好
又或者點樣可以比驚喜佢
疫情好似好難整啲咩特別咁

最好嗰樣嘢你本身都識 唔好為識而識
呃得一時呃唔到一世
佢如果鍾意你 都係鍾意你個人本身 而唔係投其所好嘅你
姐係好似打機咁 你玩開食雞 佢又食雞 咁咪OK囉
但如果佢玩開宮鬥game 你為咗投其所好而玩宮鬥game就不了

晨早講咗

我都想 佢唔係好熱衷 唉

我都諗緊
下個月男朋友生日

我都麻麻哋嗰啲game

通常我會送啲佢會用既野
用嗰時諗起我

我都會呀
佢衣櫃啲衫已經比我換哂咁制

咁送啲可以一齊用嘅嘢

咁係真係可以諗下嘅 但而家點一齊用

表現出對未來的期盼

唔係 係佢不嬲唔熱衷
我又唔識好似其他馴羊絲咁食咗羊仔
要做嘅都試過

有一年生日我直接帶佢去買衫 然後我找數
嗰年佢好開心
舊年買完airpods比佢（佢自己話過想要我先買）
佢竟然話戴唔慣

寧願人做主動 都好過乜都唔講

由於極度唔識開話題 你開宗明義問仲有機會拉近距離

agger

仲咁大條道理

絲打你咪一樣中意

表示唔鐘意 麻鬼煩

咁你主動迫到去牆角冇得退咪得

認真接完
比人block咗

原來你係射手咩

你真係投到先好
最怕有啲唔識扮識，講一兩句就露底
不如直接話自己唔熟，叫佢分享下點解咁鍾意嗰樣嘢好過

例如試過有人approach我話自己都鍾意睇電影，點知連最大路神台嗰啲都冇睇過

我都係咁話 真心柒
唔識扮識仲要勁厚面皮話識嗰啲真係好核突

我月亮水瓶，一啲都唔慢

記得中學嗰陣，我話鍾意打機，咁同過個男仔去街，佢話去機舖
但其實我唔鍾意去機舖
咁佢就懶咩咁話唔緊要啦試下，呢部好易玩
結果我第一次玩已經叻過佢好多高分過佢

印像好深刻

仲有試過有個想電話彈結他畀我聽
頂佢，支結他唔啱音，一路聽，佢一路彈到嗰條線就唔啱音，勁銀耳
利申：嗰陣學開古典結他有考級嗰啲
我唔係叻，但唔啱音絕對聽得出

呢種應該係女仔都唔鍾意

歧視語言障礙

係囉點解呢可
識十個九個半都咁講嘢
太多例子

所以與其問人點解block，不如認真審視下自己講過啲乜

exac7ly

kick到

唔好濫用呢個term啦，根本係性格問題

除非你證明到畀我睇你右腦brain damage啦，或者你自閉症，我就可以包容你

利申：讀言語治療

don't be so mean

斬腳趾避沙蟲

鬼唔知你係曲咩
講緊你唔好笑呀

啱嘅 反思一下無壞啊
但山羊好似本身就成日反省自己

你咁想知不如直接喺度post對話好過
話唔定原來係佢有問題呢

反而做自己先好

第一次咁贊同

咁你剩係post你自己咪得

拍左個山羊男，真係好少覆機。問佢做咩唔覆機，佢永遠話工作忙，打緊機。死都唔應自己錯，屈落人度，話人錯先！

歡迎繼續狙擊

我無唔信佢，係我需要佢既時候永遠唔在線，好灰

有d咁既事？我覺得我煮曬一日三餐佢都係覺得老馮。
其實係咁佢最好同佢地阿媽拍拖

#其實自己一個更開心
仲可以train到自己解決問題既能力，而自問已經好識照顧自己，唔想湊多個仔

想問下會唔會佢需要你既時候就要即刻搵到
你需要佢既時候佢就懶懶閒咁

揾個好啲嘅山羊

就寸到個個收晒皮

直接打電話

短

50？

當你好鍾意一個人 一齊幾耐都會覺得太短

我平時真係好平易近人架

咩事啊

快啲開心share

都幾真 因為中意嗰個人就會不自覺跟咗佢嘅口吻行為

屌，咁果件垃圾真係唔扺幫

不過佢有無係生活上做到對等嘅野先

例如比幾多家用，有無幫手做家務

如果無就真係有時唔關星座事

係個人不嬲都咁撚閪

建議及早離場

真，女朋友嘅感染力好重要

講真，佢地係壓抑緊佢另一個人格

一癲起上來無人夠山羊來

member]好重要嘅就係首先真係自我調整心態 分散注意力 唔主動地搵佢咁多

返工時間 少啲搵佢同唔好期望佢會主動
佢搵我先覆佢同和應佢
到佢得閒/就嚟得閒 就瘋狂share啲佢有興趣嘅嘢夾啲自己有興趣嘅俾佢 順勢展開對話

個人覺得最有用係 學用佢回覆我個套去回應佢 再加少少個人風格 就即刻感覺到佢啲反應有變 同輕量嗲下佢 佢都好受（嗲得太多反而無效）
[/member]

咁又無，搵到佢如果佢無其他重要野處理eg 打機，其實佢都會幫我

但據聞山羊男事業第一，永遠唔會將伴侶行先

我都係但其實我鍾意洗多d，不過佢都肯做既

真係？我個隻話等返2、3年先，但無講明係話我。成日我做錯野就話要重新考慮，佢既將來根本無我

想問下如果有問題但羊仔拒絕溝通點算？佢話過左去既唔好提，你唔好再激嬲我就得！
我：
之後講返起都黑起塊面

唔知件事係乜好難答㗎喎

係啊 細水長流嘅幸福
結論 即係首先欣賞羊仔嘅木獨 再加自己鍾意嘅嘢去感染佢

我覺得感情需要溝通，你唔講我點知你嬲乜！
我亦唔知你當時心情點，踩親你條尾邊part

8個月啦，無同居
我都有講過，佢話都要比時間相處先知嫁嘛！
佢返工點都唔覆，佢唔覆我唔會搵佢，但到佢收工會自動波搵返我（收6點有時7、8點先會同我講野）

永遠笑咗

又係有啲早嘅 可能仲磨合緊啦
如果佢返工好忙 有主動搵算係咁

high five食pizza仲好

食pizza肥呀
食羊啦 羊扒正

唔該 上肥羊

一返嚟就咁飢餓

岩呀澳洲牛特別靚

肥美可口

認真日本和牛好食過澳洲和牛

白羊其實係咪好因為食都係用嘢食改名

幾時死？？

食到變大肥羊

大家都係羊 唔洗分咁清

又好似真係 身邊啲白羊fd都好中意食好西

係咪想比人踢去大西洋？

G持

我最鍾意係韓牛 之後澳洲/美國 最後和牛
和牛太肥 好滯 食一舊半舊就OK嘅

你會唔會諗多左...？

係個品種和牛先肥啫唔關事 想試韓牛日本都有又平又唔肥嘅牛
但澳洲本地grain fed嗰啲都好鞋口 肥但又唔均勻

反骨

咁對住 山羊女 係咪要 好熱情主動先會work
因為我自己都係外冷內熱毒撚

太熱情有啲山羊女會驚，尤其拍拖經驗淺嘅
主動係必須

咁我又唔係好了解佢大家只係同事
淨係見到羊女 事業心好重 同 都毒毒地

嗰位絲打已被收檔

處女表示：

好多謝世界上有山羊座
可以幫我對付 ‘賤蠍座‘
人生中成日比不同既天蠍屈、做野搶功勞etc,
都係山羊幫我出頭, 整死d天蠍

佢對你有好感係先好主動
你毒就應該一世都追唔到
太主動會縮的

呢度都有蠍

蠍有時真係好乞人憎

屌你老母成班on9仔信星座 你地有冇一刻懷疑過自己智商

聽到人問我咩座就火滾呀屌你老母

太毒又唔得 太主動又唔得咁應該點

咁你又入嚟？
呢度啲嘢都唔啱你睇就出返去啦

你搵到平衡點咪得

絲打未出返之前啲霸氣喎

屌你老母臭西

收皮啦收皮啦收皮啦

你法唔法國已經開始冷處理緊？
我諗我block咗佢算
呢啲擺明引戰post嚟 覆佢已經叫好比面

你老幾呀 比面我

喜歡呢段

天蠍座. 好驚
（點解一個人個心可以咁陰險）

壞人邊度都有
日日都要同班惡人鬥智鬥力

係勁乞人憎. 冇道德底線
好彩有山羊女上司
佢幫我趕走咗隻天蠍

補充番，有啲長：

人物： 我（處女）、天蠍同事、山羊上司

話說，有個天蠍同事入咗嚟做，日日唔做嘢free-rider，最擅長顛倒是非黑白，有咩功勞第一時間出嚟搶盡。

咁我好不幸成為俾佢剝削嘅首選。

但天蠍同事門面功夫好勁，成功令大家都以為佢係有做嘢。隔離Team嗰啲人個個都話佢好，只有身邊幾個熟佢嘅唔知道佢係惡魔。

通常天蠍座成日返工唔見人去蛇王，大家放工，佢哋先至返工(扮OT), 特登做戲俾人睇。有時禮拜六日都返公司，仲要特登係Facebook打卡，類似講d：「估唔到週末喺公司附近，都搵到間咁好食嘅餐廳」。

之後，我頂唔順同山羊女上司report左，我因為本身係處女座原因，一開始同山羊磁場就對上，基本上一個眼神都知對方諗緊乜個種。所以佢同我擔保，會幫我處理。

有幾日佢專登過嚟突擊檢查 天蠍同事 係咪又「玩失蹤」，咁當然天蠍座永遠只會喺OT時段先出現， working hours 就唔見人。重點最搞笑係，天蠍座唔知自己嘅招數已經比山羊上司已經睇穿，仲懵盛盛咁玩陰招OT 扮工，以為自己好聰明。

最後，到天蠍過probation個日，佢收到一封信不被續約。

（其實好羨慕山羊座有能力對付賤蠍）

呢個真…做咗廿幾年人現時為止都冇遇到一個
「鍾意」呢兩個字 好似與我冇關咁
拍拖有遇到過有d好感既 但最後find out又唔係真係咁鍾意
最近有搵到個有好感三觀興趣都超夾嘅…佢唔搵我會頹 我都唔知咁係咪鍾意
有冇人可以指點下「鍾意」到底係咩意思

絲打太有心打篇嘢 比個like你
最緊要係個上司肯信你 如果冇人幫就慘了

山羊唔會唔知自己想點
想不主動，不抗拒，不負責

唔想同你拍拖

如果習慣咗自己一個一段時間，突然有人話想同我發展，我都會有少少怯

好在你幫我答咗
我唔想開嚟睇

有諗過唔答，不過又想寸下佢

羊女在此😂

唔好笑嘅

情況同你exactly一樣
我諗都只係好感/在意？定我地太過理性？
始終愛情係衝動嘅
我都想知

唉算啦 愈講愈覺得唔似一個正常人

要搵到一個令你衝動嘅人唔容易
然後搵到一個為你衝動嘅人都唔容易

頂 chur人果part好準

唔好無啦啦chur好大壓力
一大壓力我就會閃人自我隔離
仲會有滿腦子己人憂天嘅想法

睇嚟大家都好忙少晒聲氣

其實我今日好得閒
仲煎咗羊扒食

得閒快啲推爆佢啦忙完成日都係見到冇新嘢睇
利申羊扒唔好食

咁我又做唔出
羊扒真係好正 又唔洗煮熟又冇咁肥

弱智都有女

一講羊扒就返黎

好中 仲以為得自己個ex係咁 認真講山羊男好難頂 七夕都忍唔到過完已分手

做得好

梗係啦羊扒咁正
羊仔就不了

其實羊仔羊女分手係咪好拖泥帶水既呢

係唔忍心定因為唔想分所以唔分

淨係識食平時就唔覆

重點係只會越嚟越好

其實都係 羊本身要求高 識朋友本身唔係咁易 相反另一半揀啱一個就夠唔會再曬時間咁得閒flirt其他人

曲線打壓
好羊比例先顯得矜貴

分手會唔會拖泥帶水架你地

好羊都唔要
不可一不可再

上咗岸講風涼話
拉

你拉咩姐 p牌本身都推唔到post架啦
處仔世一

精神上拉

連不推文都冇㩒喎你

#916有

勿認真講笑啫話晒一任(唔知重有冇得做)樓主就廢事拉啦

有晚喊住同羊仔講對佢有咩不滿
即刻改曬
所以依家唔洗等佢十年先覆一次

出到喊都冇得唔屈服啦
一定係受軟唔受硬

幾時都話眼淚係女人最強大嘅武器

我都話冇諗住繼續做嘅打算

但係過程都幾好笑
係要一路喊一路引導佢
話比佢知應該要點做

今晚搞掂佢

原本係whatsapp講既
唔知係咪就黎m到 心情都好差
佢又勁耐先覆 又唔會主動講自己做緊咩
之後就同佢講 其實我覺得唔開心之類
佢就講下爛gag咁
我會話你女朋友喊緊架
佢都係講下笑 又話講自己慣左一個人 所以唔習慣
跟住我強調多幾次
「你女朋友喊緊」
佢話
你有咩唔開心可以主動打俾我架
（佢一路都話如果我想搵佢，就打俾佢，佢話佢會好開心，但係我驚自己煩到佢）
我話你女朋友連whatsapp你都諗咁耐
佢仲會唔會主動打俾你啊
跟住我地傾左8個鐘電話

依家會主動講自己做緊咩
覆whatsapp覆得密左好多
做多左啲sweet嘢

8個鐘
不過宜家開心就得啦

真
希望唔會過幾日打回原形

講過嘅嘢要記得, 應承過嘅一定一定一定要做
>>呢句真 好記得應承左唔做既野

通常last 半個月至個半月

上上水先

諗定第二個方法

Pizza姐幾時一齊食羊扒

Agree

聽曬啊媽話既真係唔要得

推

8個鐘耳仔會痛
不過肯改都算係踏出第一步嘅 睇下last到幾耐嘅姐

建議樓主潛推個波

假喊

唔係比佢逼到絕路嘅話都已經好少出呢招了
佢見到我就喊就知道出事

8個鐘食飯屙冲涼包埋定點

食素啦你哋

傾傾下我訓著左

真喊啦屌你
喊喊下比佢既蠢掩蓋左原本既情緒

你都識講我p牌

可以放低電話去廁所
順便整羊扒

你蠢定佢蠢

0識quote之前啲文

不如直接去屋企重好

pizza姐 救我

以為你打錯字
喊喊下比自己既蠢掩蓋左原本既情緒

幾時死？

牧羊人職責所在 勿怪責

人黎 煮羊

唔得 我哋要吸收各種食物帶嚟嘅唔同營養 包括羊

處女仔經常直播瞓教

返去處仔到啦

人嚟 焗pizza

ready凖備爆

有冇山羊座巴絲吹下水 (36) 之 燒羊架好好味

睡前幫手推一推

推下先

各位羊仔羊女早唞

Gn各位

輕推

仲未1001

995

998

999

1000